點睇蕭生咁燈？

之前沙田開餐廳 就沙田有人確診

呢排慈雲山開餐廳又到果區有人確診

佢咁叻有冇預計到呢d突發野

開邊區中邊區

唔到你唔信邪

本土派票數要人！！